(認真求救)想知完咗ive兩年太多科要re take退學需唔要還資助一問

要笑要屌隨便，但跪求答案，麻煩大家啦

睇唔明
其實中文係有標點符號點樣野

咁究竟想retake 定退學

我係想退

原來有一科叫退學，樓豬F左所以要retake

好似要,你試下打去學資問一問

要 好奇想知有幾科要re take

我係完咗2年ive等成績，知道自己要te好多科，想退學，所以想知道學資處嘅全額資 助要唔要全數 退

5科到

ive都讀唔掂
唔怪得要上連登問

聽日會返學校問，7咗我認

要呀我記得

唉

完左兩年先得5科要re好心你快快趣趣re埋佢算啦，兩個sem乜都re曬啦 話太多科要re所以退學仲以為你要re 十幾廿科

拎到全額姐係屋企窮啦
讀埋佢啦 衰仔

我都係到英文re同計數科死，係吹水嘅科唔死

佢地迫我20號要re到2科，係邊變到錢re

樓主唔只英文白痴 中文都痴痴地

1380啦柒頭🤡🤡

下

係，我錯

講得出呢句分分鐘書都未讀過

問下有冇得retake囉

原來retake可以同學資 處拿返。。

其實兩個電話可以搞掂哂

第一個打去學資處問下你個case可吾可以申請grant/loan 得既就拿拿林交form

第二個打去學校問下有學資處grant/loan 文件可吾可以defer payment

吾得既就 Ching你都係做下野先啦